Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.
Izmjene: Zagrade na print-ovima, u elseu + dodan ispred += zbog zbrajanja u vec postojecu varijablu. Raw input promijenjen u input.